Minecraft 樹窿Craft 伺服器/生存世界/Skyblock

樹窿Craft

伺服器地址: mc.hongkong.moe
版本：1.15.2
正版驗證：Y
最大人數：100
TG:
必看指令Wiki: 睇住玩，咩指令都識用
暫時得生存世界同Skyblock，之後會續漸增加更多Minigame同RPG世界
Skyblock親自中文化，中文化完成度95%

歡迎各位樹窿加入

隻PePe

其實Minecraft各平台係咪相通？

唔通 各平台獨立

好耐冇玩
留名遲啲玩下先
揾返啲回憶

留名遲下玩

係時候又玩skyblock

死ser?

啱啱先起身，Fix左了

你加咗咩rpg插件

mcmmo 同elitemob

但elitemob效果唔係太好
之後唸住換一個

留名 有時間就入ser回憶吓

lm